讀u讀到灰

上年先係asso 升番上嚟 已經係升咗啲唔想讀嘅科 跟住今年搞成咁乜堂都唔洗上 friend又識唔到多個 呢兩個sem zoom埋就畢業

ching 你讀咩科

Kevin明白既，唔好讀U囉，Quit U囉。

我都煩緊

出到黎做野識朋友都得

世界邊有大學咁細

中大堆top up
Eg 老人學

+1

唔緊要啦grad左仲灰

Why

我都係 但覺得幾開心 讀到冇咩壓力

讀u識朋友笑死
全部人面獸心

上年升上去嘅真係好慘

連campus 都冇得用 dllm正苦

同事信唔過

同事更加人面獸心

所以一路都係自己一個
人與人之間冇信任可言
咩朋友都係呃人
最靠得住都係自己

收過咩打擊？

拜林奠月蛾所賜

全香港人而家都一片灰暗

我唔係 但我get個種完結嘅感覺

受過咩打擊？

同無讀過間u無分別
Btw 你個名

[整合] 中大湯宿傳銷狗

你巴定絲？
絲打就tg我 hugo1991
巴打就88

躝啦

第一次聽人講想讀文科

可能最後一個sem你唔洗zoom呢

有可能咩 又唔封關

自乜撚野爆
你又唔係明星,邊個理9你

其實識朋友好講緣份
返工識左幾個真係可以每月行幾次山 日日whatsapp
而家少左見姐

大學個堆反而無聯絡

咁又無必要灰
今次肺炎疫情影響係全世界都遭殃

你個名